既然宣佈左今日係暴動，咁即係話狗屋啲車今日有咩損毀係咪無得賠？

千祁唔好搞要自己比錢整

有撚人搞咩

執到咩就掟入去啦

中資都冇得賠😌

push

保險唔會賠 識做